華人真係低等賤種嚟

英國啊你快啲返嚟管我地 我可以做你隻狗

老老柒柒 無左英國睇實 你睇下香港變成點